其實醫院d針筒幾時有得回收

醫院d針筒用完即棄
一間拮親d可愛既海龜仔點算
好心d醫院就環保d la 成個地球俾係搞彎曬

利申 環保撚 見人用飲筒會走埋同佢講

醫療廢棄物會另外處理

一般醫療廢物就燒ge。污染空氣所以一定唔環保 以後對d 環保友可能用內地d 二三線城市的玩法，一支針用係幾個人身上，夠曬環保

嘩
愛滋人人有
環保撚好波 大家一齊做環保鬥士

到時人人有愛滋，唔使戴袋，又再環保啲

可能人地覺得減少人口都係我條可行ge 環保路呢，重用針筒掂曬